[
    {
        "randomId": 508
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    }
]